美卿：低估中共敵視自由國家程度

全文

美卿：低估中共敵視自由國家程度

美國國務卿蓬佩奧指，美國數十年來以為中國會越來越自由民主但事與願違，又批評中國承諾捐20億美元（156億港元）對抗武漢肺炎疫情是微不足道。

相關新聞：英媒分析：美疫情亂局助習脫困

美國國務卿蓬佩奧

稱習應任記者提問證無瞞疫

蓬佩奧前日稱傳媒聚焦疫情危機，卻看不到中共為世界帶來的挑戰，「自1949年以來，中國一直被一個殘暴獨裁政權和共產政權統治。幾十年來我們以為透過貿易、科學交流和外交接觸。。。。。。。。。。

蓬佩奧又不認同中國國家主席習近平聲稱中國一直透明處理疫情，批評北京繼續扣起病毒樣本，並拒絕讓外人進入設施調查等。他揚言若習近平想證明中國具透明度，應開記者會任記者隨意提問。他又期望北京履行20億美元捐。。。。。。。。。。。。。

中國外交部發言人趙立堅批評蓬佩奧信口雌黃極不負責，質疑美國為何1至3月無採取有力舉措防控又反對戴口罩。。。。。。。。

美聯社/路透社

［Twitter國安法]各國議員連珠炮發，誓要以實際行動保衛香港！抵抗邪惡中共！

因為世衛反對封關，反對發出指引全民戴口罩，而中共喺世衛背後做左啲乜心知肚明

世衛有叫人帶口罩咩當初

真

Push

Day1到現在都叫你唔好帶